Fake news?

有冇見過?冇就report

Push

推

藍藥水紅藥水都係化妝品ok?

大家有冇睇過?

如果係胡椒水好似係印印下會無咁痛

都唔係fa

我琴日中椒比FA塗過 一支好似甜醬咁既野話可以治椒水
但係無乜用 但都唔好亂屈人

紅藥水就咁用手搽？

紅藥水 已fc

咁萬金油OK？

紅藥水

特效化裝